飲食台各位巴打絲打Merry Christmas

希望大家可以一路食女一路食百里香 冇女既就自己食生叮雞啦